睇完Endgame 邊句最深刻

I am Iron Man

I love u3000

avenger assemble

I can do this all day

You can rest now

hail hydra

What ever it takes

I am inevitable, and I am Iron Man

同埋 cheeseburger

It's okay

幾多cheese burger我都買俾你

On Your Left

睇到CA講呢句忍唔住喊咗

See you in a minute

然後就再也見不到

shit

Thank you for everything (Dad)

U did for the country

Help~